世界上最痴線嘅煩膠

我係上年開始鍾意女神 但係厹早過我識女神 佢地本身都算幾fd 係大約兩年佢開始追女神 嗰陣佢地仲未開始 但係厹就當正自己係佢地係佢條仔 女神唔覆佢佢就係咁煩鳩女神 又問人地做乜唔覆佢 係咪食緊飯 練緊琴....... 總之係煩到痴撚線 顛撚到試過跟蹤女神返屋企 係來 女神終於頂唔順 ig fb whatsapp 全部block哂厹 點知個厹仲未死心 佢問女神嘅fd攞左佢屋企電話 打去女神屋企

大約半年後fd撘fd識左個厹 嗰陣我鍾意女神呢件事已經好多人知 我見厹平時份人冇乜野 同佢都算fd左 嗰陣佢對我又冇乜野 我以為佢已經放棄左 所以對佢都算坦誠相對 冇野隱瞞 呢一年半我一路追我女神 一路都有同個厹fd 直到早幾日 女神個fd唔知做乜 同我講原來呢年半入面個厹仲有keep住搵女神 佢自己個電話卑女神block左 就借佢啲fd個電話搵女神 講埋啲咩”你唔好咁la” ”可唔可以做返朋友” 後尾佢啲fd唔再借佢地部電話卑個厹 佢就唔知用啲咩方法 開好多個唔同嘅電話whatsapp女神

我知成件事好痴線 好不可思議 我一開始都唔信 但係呢件事係真 我一開始都唔信 聽完之後問左幾個女神嘅close fd佢地都話有呢件事
我想問下各位 有咩方法可以令到佢厹唔好再煩我女神 同埋我女神唔想太多人知呢件事 要低調處理

旁人眼中，兩個厹

真係咩 我淨係想個厹唔好再煩女神 佢好慘

睇topic以為你講緊我

點會

換電話號碼

好唔方便 同埋個厹都一定有方法攞到佢個新電話號碼

聽講只要個人死咗就唔會煩到你女神

到時上左新聞大家知咩事

你咪又係厹

願聞其詳

你溝女溝到個個都知，仲要未得米，仲唔係厹？

搵條新女俾佢

原來咁就係厹 咁如果淨係鍾意冇溝算唔算

唔錯 𣎴過有啲難